覺唔覺成日開post呃負皮好低質

產多又唔好笑
開埋d post冇人覆得幾個負皮係到

小氣鬼留低左個負皮

Bam哂d人妖佢就岩啦

Agger

你？

發覺有兩個小氣鬼

唔洗含沙射影喎臭雞

最憎人妖

唔係有人想搶我感青台ptgf女王個位
我都唔會出手

返去含大大雞巴啦

去骨斬件仲要加芥末醬呀

嬲左 屌

呃呃氹氹呢家野我最耍手

第一次認同你個冚家鏟

唔撚忍了